iphone 電話contacts 冇晒

有冇人試過？
頭先唔小心整合iCloud 之後冇晒record

我用iPhone
相backup喺Google相簿
電話backup喺Google聯絡人
所以無有怕

已從iTunes restore返...